岩岩坐左係地鐵喊左一個鐘

個心爛晒 已經諗唔到係第幾次喊
但係就算我因爲你有幾唔開心
我都唔會話你知...
喊到隔離啲人都驚左我 走開😞
我好想離開你 但我真係好唔捨得你

講下係咩事？

邊條線會坐一個鐘

大概係
點樣做 都令唔到一個人對你上心

加油

同埋d player 一齊
預左嫁啦
腳踏實地果d又唔簡

嗰個係你邊個先？

咁即係問題唔係你身上⋯而係⋯

出閘先好喊 入閘太耐好似好貴

加油啊ching

係我問題
係我死纏爛打 唔會鍾意我 自己都唔鍾意自己

明知無結果，就唔好繼續錯落去

人生本身就短暫，唔好係無結果嘅事上浪費太多時間

走啦你 曬咩時間姐 搭地鐵你都識落車啦 唔落點去第二個地方呀 你唔係想咁樣一世呀嘛 唔好傻啦 人地唔會可憐你 人地攬住第二個 你就攬住地鐵條柱喊？ 仲要喊成個鐘？你唔好咁痴線啦

對唔住

屌那星仲以為遊行完心痛香港...
愛情很窄世界很大 醒下啦成個細路咁

你同你自己講呀 唔好係度浪費青春

燃點香煙飲啖酒

低能又白痴。準時返工啦聽日 要食食 喊黎多撚餘

放開啲 做人開心啲

喊乜撚啊 去美領啦屌